發夢果時有first aid組負責人同我講

急救站俾「示威者」搞，連急救人員飲水都屌佢地浪費物資話水係要拎黎掟
又有人恐嚇急救組人員

講大話我世世代代做中國人